點解中環無譚仔/三哥架？？

成日癮起

先辣